終於明白要打贏輿論戰，就係要以其人之道 還治其人之身

第一，一樣野講一百次就會變真
三毛最鍾意，屈你玩革命，文匯報屈有幾多人撐修訂撐警，
全部都係痴撚線咁搿硬，
就咁岩，咁我地玩返勁fight，製造大量長輩圖啦，
呢條戰線就同你玩泥漿摔角，唔講仁義道德。

第二，對住咩人就講咩
保皇黨都識對住班中間派，廢中廢老講民生，
點解我地就唔識？
咁今次就以牙還牙用返民生同佢鬥講，
講逃犯條例一過，香港一定好有機會股市樓市暴跌，
外資一走，你一定份工都不保。

泛民都應該要有所覺悟，
你永遠只係叫追求公義同可恥，
但好多蠢人根本唔知有咩咁可恥，
你講民主，咁你就解釋民主點影響班廢中廢老份工會不保、
血汗錢會冇曬，你要講呢d先係架！

你想拉攏果個人，咁就講返果個人會關心既事

建制選舉個陣就話選建制會製造動亂影響經濟
整多幾張長輩圖叫佢地唔好投建制

What doesn’t kill you makes you stronger

開竅

好同意有一d野以訛傳訛講一百次就變真
所謂三人成虎

推